有冇人覺得推背圖41象講緊香港

Youtube好多片，自己search

好想知最後香港會變成點

有師傅話要2035年香港先正常返

為什麼推背圖是錯的？ - 馮睎乾

呢條友講中哂2020年嘅預言

第46像先似而家香港

讖曰：

黯黯陰霾，殺不用刀。（國安法）
萬人不死，一人難逃。（移民潮）

頌曰：

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。（袁弓夷）
東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮。（勇士=義士）